然後我然後我恨不得當初 懂得愛惜你

究竟有幾多初戀死係呢到？
點解人地女朋友仲會俾機會佢男朋友
點解我ex冇？
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

巴打
我都係岩岩完左初戀

初戀俾帽我帶

我完左好耐 不過仲未釋懷到

有時機會比左你
係你以為冇
反正要“比多最後一次機會“ge情侶
就算有冇錯都唔捱得耐
下個做好d啦

真係好唔捨得 咁樣就冇左個蘇眉
真係好唔抵 覺醒得太慢
後知後覺

俾帽賤過狗

原來好復雜 條仔兩船 我係做後備

巴打你地一齊幾耐?
幾時散?

六年幾
年頭到啦

太痛 痛到好唔捨得咁block哂佢
記得當初死心果一日
係公園係咁喊 係咁喊
完全停唔到 成世人未試過自己一個
係公園喊 今日又出現呢種感覺
好痛 要唔俾自己再唔開心落去既覺悟
不過今次冇再喊

搵返佢。。

搵返佢冇意思 同佢wtsapp
你同佢講我最近對你點點點 發夢見到你
佢就同我講mac book好靚想買
根本都唔同層次
佢想要個人關心佢同埋理佢姐嘛
我試過正常同佢講野 點知咪又係幾日唔覆我
根本我就係辛苦果個 而我係佢心目中
係可有可無 食屎啦佢 唔想再俾佢掌控我既情緒

唔好再折磨自己啦

做唔到d咩 自從分左手搵唔番生活動力
好似失去埋愛人既能力
冇咩女仔真係鐘意

同你一模一樣。。哈哈

睇左你開post 絲打都應該分左手成年？

然後我恨不得當初懂得愛惜你

我最大的遺憾 是我的遺憾與你有關

我分開左一個月..
每次搵佢都基本上都藍tick
每日起身第一個就係諗起佢 同埋一齊緊既回憶

然後係到諗佢會唔會都諗起我 但人地已經風流快活緊 得返我一個懷念過去

幾個月了 都係每一日眼淚洗面